正視97 機場測試，帶衫，帶passport，拖gip，買可退錢機票

黑衣可著，請務必帶多件色彩繽紛衣服！
91經驗之談：好多人冇衫！女士請著打底背心，方便冇地方換衫可以即場換！
和理非如果驚：請拖gip（入邊可以帶啲食物缼品和舊衣物），帶passport , 買張可全數退嘅機票！
和理非清醒，而家哩個時刻，驚係冇用，愈驚愈輸，一輸就仆街，請保持冷靜，獨立思考！
如果做齊都驚，請你番返屋企，繼續傷心繼續嬲，你會有排傷心有排嬲！

推

推2

和理非，請覺醒

我哋爭勇武太多啦

已經有千幾手足被捕

唔好再左膠

我就想行大東山嘅

推！勇敢啲

和理非聽日可以試下跳閘

巴打最後個句好貼題

去一套 打一套 走換拖鞋就真係走

推啊

事實黎，勇武一直進化，和理非雖然思想有進化，但行動仍然冇進化

一身金毛韓仔look

正

推，香港人唔係好鐘意去旅行嫁咩?

聽日全香港同我一齊去旅行！！！

記得print 登機証，去到發現唔記得print 返屋企print 完再出黎！

推！！！

令黑警誤打旅客！

係時候參考韓星機場fashion

【聽日支線•自保】香港經濟面臨動盪，趁聽日換美金最後窗口！

攞爆佢

早晨

小弟出咗個機場壓測行動post，大家可唔可以幫手推吓或者畀啲意見?
【巴膠開膠post】入機場影巴士? 巴膠開post想畀普通人認識吓我哋係點樣影巴士嘅

我係遊客 入機場係好正常

9.8美領見
絕對和理優

呢機票係有得退？

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好